旺角做咩多左一排地鐵站

係GOOGLE MAP上面見到

唔知 想提醒下善用不推文回覆

幾搞笑

唔理啦 都無人會搭

一個月之前已經系咁

今朝都見到以為自己睇錯